有冇人知劉馬車要唔要坐監呀？

有冇巴打今日去送佢一程呀？

有結果未呀， 諗住去荔枝角站佢㗎

*探

佢又做咩 打架果單定又有新野

新聞唔見有講

打交嗰單呀

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

快啲坐啦

頭條日報 Headline Daily
即時新聞 - 港聞
跳街舞遭嘲笑 「劉馬車」公眾地方打鬥表證成立
2019-06-06 14:16
左：陳耀東、劉馬車。
左：陳耀東、劉馬車。
劉馬車公眾地方打鬥表證成立。
劉馬車公眾地方打鬥表證成立。
自稱「劉馬車」的網絡紅人劉駿軒，年初在街頭跳舞時疑因遭男途人嘲笑，雙方起爭執繼而動武，二人均被控一項在公眾地方打鬥。劉今日於屯門裁判法院否認控罪後受審。葉啓亮裁判官裁定表面證供成立，劉堅稱自己只屬自衛反擊。審訊將於下午再續，劉將繼續自辯。

案情透露，劉為Youtube網絡紅人，以表演街舞成名。案發時，劉正於廣場附近表演，卻遭滿身酒氣、手持玻璃瓶的第二被告陳耀東挑釁，嘲笑劉。陳大聲取笑劉時，內容夾雜粗言穢語，更對劉說：「拍得片就預咗俾人X」，雙方繼而起爭執後動武。

陳耀東早上於庭上作供時稱當時有好多人嘲笑劉，自己曾上網看過劉的影片，覺得劉拍的影片「好好笑」，故一同參與嘲笑。後來劉用手提電話拍攝陳，二人「越哄越埋」，劉後來用手推陳的心口，令陳差點倒下，二人隨後扭打一團。陳稱劉「騎住」他，劉後來咬陳的額頭使陳流不少血。二人扭打近5分鐘。

辯方盤問時質疑對方當時受酒精影響使情緒高漲，行為失控，斥陳先「撩」劉，更用粗口侮辱對方，即使劉警告他要尊重別人他亦置若罔聞。辯方又指陳連為何起爭執、如何落地都無一記得，質疑陳當日其實「斷片」。辯方更指實際上是陳「騎住」劉，劉無可奈何才咬對方，強調劉出於自衛。

原來下晝仲要審

登入
請輸入關鍵字句
即時新聞
港聞娛樂中國國際地產財經體育
日報新聞
港聞中國國際地產財經體育副刊娛樂專欄馬經
總機 : 2798 2323
日報廣告查詢 : 3181 3666
網上廣告查詢 : 2798 2383
廣告查詢 : adv@hkheadline.com
私隱政策聲明 │ 使用條款

QR Code 使用條款及細則 │ 版權告示

聯絡我們：web_info@hkheadline.com

Copyright 2019 .

All rights reserved.

頭條日報
即時新聞港聞 選擇分類
跳街舞遭嘲笑 「劉馬車」公眾地方打鬥表證成立
2019-06-06 16:06 文字大小
左：陳耀東、劉馬車。
左：陳耀東、劉馬車。
自稱「劉馬車」的網絡紅人劉駿軒，年初在街頭跳舞時疑因遭男途人嘲笑，雙方起爭執繼而動武，二人均被控一項在公眾地方打鬥。劉今日於屯門裁判法院否認控罪後受審。葉啓亮裁判官裁定表面證供成立，劉堅稱自己只屬自衛反擊。控辯雙方均完成結案陳詞，法庭將於本月25日作出裁決。

案情透露，劉為Youtube網絡紅人，以表演街舞成名。案發時，劉正於廣場附近表演，卻遭滿身酒氣、手持玻璃瓶的第二被告陳耀東挑釁，嘲笑劉。陳大聲取笑劉時，內容夾雜粗言穢語，更對劉說：「拍得片就預左俾人X」，雙方繼而起爭執後動武。

陳耀東早上於庭上作供時稱當時有好多人嘲笑劉，自己曾上網看過劉的影片，覺得劉拍的影片「好好笑」，故一同參與嘲笑。後來劉用手提電話拍攝陳，二人「越哄越埋」，劉後來用手推陳的心口，令陳差點倒下，二人隨後扭打一團。陳稱劉「騎住」他，劉後來咬陳的額頭使陳流不少血。二人扭打近5分鐘。

辯方盤問時質疑對方當時受酒精影響使情緒高漲，行為失控，斥陳先「撩」劉，更用粗口侮辱對方，即使劉警告他要尊重別人他亦置若罔聞。辯方又指陳連為何起爭執、如何落地都無一記得，質疑陳當日其實「斷片」。辯方更指實際上是陳「騎住」劉，劉無可奈何才咬對方，強調劉出於自衛。在辯方的盤問下，陳承認只自己因飲了酒而「high high」地，自己手持玻璃瓶挑釁對方在先，又承認了自己在打鬥過程中使用了「暴力」。

劉在庭上自辯時形容陳當時為「一頭喪失理智的野獸」，辯稱自己若然不咬對方，根本不可能制止對方。劉透露二人扭打期間，陳不斷拳擊其頭部長達30秒，而因陳的頭部貼近他，他恰好發現有扳倒的機會，情急之下便咬下去。劉 強調自己是因為擔心自己的人身安全受到威脅才會出口咬人，屬於自衛。

控方結案陳詞時指即使劉出於自衛，但其行為屬於過度暴力。辯方結案陳詞時則重申劉是出於自衛才會咬被告，形容用牙齒咬人是一個防禦性的行為，只有感到絕望的人才會用口咬，以絕地反擊，強調劉沒使用仼何過度暴力。辯方又質疑陳的口供的可信性，稱不能完全依賴陳的證供，指出此案存有合理疑點。

23歲首被告「劉馬車」劉駿軒，及24歲次被告陳耀東，兩人被控於今年‪1月5日‬在天水圍銀座廣場附近公眾地方參與非法打鬥。其中，陳於較早前獲准簽保守行為。

法庭記者：陳紫君

建立時間14:16
更新時間16:06

今晚又可以聽佢鳩噏

佢條女點算?

劉後來咬陳的額頭使陳流不少血。二人扭打近5分鐘。
嘩,條友有冇俾人傳染